我放唔到手，好撚辛苦。

跪求灑脫教學。

男定女 ? 去叫雞

block佢，唔好再見佢，唔好聽到關於佢嘅嘢，過返一兩個月就ok㗎啦

超認同!

兩年左右冇事信我

Block完又解翻，屌好撚on9

我唔想日日都禁撚頹2年

要有決心囉，諗下佢最後點對你，佢依家點對你，佢同第二個一齊都唔會再搵你，你自己喺到望住佢whatsapp都係得你一個人望住，一個人傷心，一個人喊緊。

咁就唔好block，日日睇住佢啲野，睇到有日你心淡唔想再睇就証明你已經打勝仗

Same here
明知佢有女 佢咁對我
我仲係放唔低咁
諗返起就好唔開心
希望有一日我會有勇氣block晒佢啲野

散撚左先不停諗起佢既好，諗佢衰野都覺得好似係自己造成既，屌，啲尊嚴無撚晒

佢咁樣對你 其實真係要諗清楚呢個男仔係米真係仲咁值得你為佢心掛掛囉 可能一開始要忘記係好難既 但呢一刻你吾開心緊既同時佢就同佢女女開心開心緊 慢慢黎總會放得低 絲打加油

佢就一啲事都無照生活照大教訓，我日撚日頹到死，係度自己諗自己痛。禁樣公平咩？呢個世界公平咩

唔會放唔到架 只係時間問題

我都係咁 啱啱分手一個星期多d
日日訓得好差 相反佢就好似冇野咁
但係你點辛苦你都係要放手
我真係明你有幾辛苦
你唔洗逼自己一定要放
但係俾d時間自己
我而家雖然未放低曬
但係我都嘗試緊
唔好衰俾佢睇 要佢將來後悔
改變你既心態 放低你既諗法
加油呀

正如樓上個幾位巴打話頭 只要諗下佢最後點對你 唔好再刻意咁留意佢就得㗎

利申: 想睇都冇得睇 因為俾佢block+Unfd fb Snapchat ig wtsapp 小學雞
過咗半年頹足半年

唔想日日禁撚頹，好on9

唔好咁撚廢啦

諗下最尾佢點對你, 對你講幾多咁絕的說話. 諗下佢而家乜事都無係度溝仔溝女, 而你就獨自傷心難過. 你有幾傷心, 幾掛住以前有乜用? who cares?

雖然我認同開始一段新感情係最快忘記舊情的方法, 但唔建議咁快開始住, 咁對自己對新一個都唔公平. 同埋好易揀錯人.

我 ex 教曉我, 對感情事要理性.

有位巴打講過 你好掛住佢 好想見佢 唔捨得離開 so what

佢唔需要你呀